其實陳雲都幾叻？

佢咩職位 可以接觸到局長？？

民政局研究總監係咪高級過d主任級？？

我都接觸過雲雲，我都好叻

咁點都有料過9成連燈仔既

見政府工都勁多人考

陳雲咩級別

陳雲都有份？

五毛勿回

最高級，民政局研究總監，個位開黎就是為了請佢，777果時都是佢下屬，
到曾蔭權時代先下野。

通常喺某啲方面能力特別出眾嘅人
喺某啲位都係會顯得奇怪啲

咪撚鳩噏啦 佢當時個位連首長級都未到只係SAO咁上吓 林奠當年已經係民政局嘅D8常秘嚟 佢連埋枱同林奠開會嘅資格都未有

你冇撚野呀？常秘只係接局長order做執行，研究總監advise 局長，你話邊個高級d ?

常秘有冇能力advise 局長呀？

你睇下林鄭做特首做到成碌7咁，佢有幾多料大家都知啦。

推

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

😂😂柒撚到咁又唔怪得你對陳云有私怨既

精神病出眾？
有個frd有精神病當佢神咁拜

用職位嚟計 劉細良咪仲勁？

佢唔係員工咩 陳雲總監

同劉世良一樣, 都係鬼黎, 唔撚需要吹捧